[絲打入] 求豐胸教學

男朋友嫌我個胸唔夠大 試過搽豐胸油食過豐胸丸都無用 係咪無得再大
屎忽佢話個形幾靚但又係唔夠大 係咪坐得多就會大

坐得多應該會大屎忽 我個屎忽都算大 可能成日錯

但我覺得我都算坐得多 佢話我屎忽扁

瘦何來有肉

增肥

問題在於我肥都唔係肥係個胸同屎忽到 有個肚腩仔 成日比佢笑

我成日坐 男友話屎忽大好正 又冇話扁
或者學樓上咁講 試下食多啲野增肥 有啲肉地好多男仔都受落

我食好多野啦已經 肥晒係腰到

食木瓜

就咁食定飲木瓜奶？其實好憎食木瓜 但如果有效都會肯試既

按摩

按完之後大左少少但之後又縮返水

我幫你 唔收錢

做擴胸運動，按胸
利申：巴打

留名

人人脂肪分佈唔同架啦 ,肥婆都大把無波,果D如果瘦晒一定Acup黎
胸>脂肪黎,你本身太小脂肪咪無胸lor

你肚咪做運動
個個瘦底有波咩

可以跑下步,但唔好運動型果隻,
= 比個胸郁下發展下會激活D

你幾高幾磅? 得80,90磅就唔好太多幻想 ,都係要增肥

唔該曬巴打先

肚我有做運動 但個胸係咪無得救定係要增肥

屎忽做運動就大到

有跳開舞有無用？ 160左右 100磅

整番副3d眼鏡

禁錯制 做運動唔係會仲實咩？

有用你就5會有肚腩la又平la
108-110就一定有波渣下

我覺得跑步有用,不過我中學發育期果時跑(短跑),可能有用d

你呀媽大唔大本身?

推胸幾有效
利伸 做左2個禮拜自己覺得大左d

wei呀哥,肥返5-8磅la

有b算唔算平
我媽仲平過我

聽日開始試

已經晚晚食宵夜

晚晚食宵夜又唔做運動 緊係肥係個肚度啦
女仔練下肚有d腹肌人見人愛

我有跳舞架 我個肚腩仔唔係完全脂肪架有硬硬地架禁落去 全盛時期有小小腹肌架

一係增10磅比條仔開心下一陣
橫店你唔係肥底.想減又易
btw叫你條仔唔好gum多幻想
咁多瘦底大波咩

實D咪挺

上網見到有人話食乳酪可以減肥同豐胸 今晚就開始試
有無絲打試過係work

聽講係要食青木瓜先得，唉
我飲咗咁多年豆漿，仲要係自已屋企磨或者沖豆奶粉飲，個胸都係好細

佢成日係我面前讚其他女仔有時真係聽到灰

我幫你 收錢

我有試過夾住個屎忽行路

無圖點討論?

聽過山藥粉有用 但未試

食乳酪...食乜搽乜關咩鬼事
係就周街大波la

飲多d豆漿

有錢我去隆胸啦

又好似有道理 不過見到咩方法都會想試下咁

好 以後早餐飲

試下先
絲打有無聽過中醫穴位埋線豐胸 我勁想試但淆淆地

有推胸 已經推到背脊冇乜肉 但都冇乜發展 我都肥晒係肚腩度

比個老母你啦

你咪話>係咪墊pad ka?大把d bra幾吋厚,咁多大波咩 ?

每晚按下個胸下面啲骨
果度有唔同既穴位可以刺激個胸
我條女俾我由b按到去c尾

點推？

埋線隆鼻就聽過 上網查下先

一齊加油

用手撥

C打有冇帶bra訓 唔好帶喎

食雞翼尖

之前試過講類似說話佢話我唔抵得人

有時會著sport bra訓 多數無帶

按左幾耐？

當真？

點解D人話鬼妹大,d鬼妹身形圓圓有勁,腿又有肉,點會瘦猛猛

港女好多太瘦, (唔計肥婆果d)
係有D直情淘實models果D"一支竹"既腳
80磅唔知有無
波乜鬼

好似係
可以一試

豆漿超有用！
一定要試！

我都係好憎木瓜，又憎奶
但我有時都會逼自己飲
都有用我覺得

之前上網睇到話 游水有用
但我唔識

不過呢啲真係天生

俾人揸都好work
但呑精就係氹女用

加油

食雞，雞有好多雌激素，應該可以
利申 鳩up

咪信,, 食到你生乳癌

鬼妹真係好少見平胸 好羨慕
咁我又無個啲咁瘦 太恐怖 行兩步路都就斷咁

好

你條仔咁講野真係
我都天生食唔肥 全身都瘦
但條仔絕對唔會咁講野
你聽到唔會覺得唔開心架咩

唔該絲打
我都唔識游水

講漏咗。。
見到樓上有人講先醒起
真係唔好戴bra瞓

仲有我通常一定扣最入個扣
揀啲包到多啲位嘅bra
咪喺sixty eight 買bra

食多d野 按摩下 去 C cup 應該唔難

緊係會唔開心 但佢次次講完都會後補返句「我又無話唔要你」又唔係幾嬲得落

認真？巴打有咩高見
我成日食

我本身都鐘意食雞

扣最入個扣唔係反而會壓住個胸
Sixty eight越著越平

扣最入有時"cool"住 好辛苦

最緊要戴岩 size

跳舞係運動?

有無邊隻牌子嘅bra推介？

飲豆漿好寒 m痛死你
雞尖好多激素 生癌就有你份
食山藥粉同按摩最有效

仲有扣最入一格請問係乜回事

我都唔記得咗邊度聽返黎，
可能係我心理作用，但我覺得扣到最入有用
扣扣下變咗強迫症

啱size唔會cool我覺得
冇乜根據，但我一直係咁

增肥最好
我161cm 52kg bmi 20
我諗算係小肥
有腩仔，34C
如果你肥多5kg 應該有B?
我都想豐胸 諗住入黎學下野

唔算架 因為我練親舞都係六個鐘起跳 個miss好癲 有兩個鐘係操體能 六個鐘入面係無停過咁制 不過一星期練得一次

yes，豆漿m到唔好飲
但豆漿真心有用

扣最入係個人習慣但又以為有用姐，冇根據9up

豆漿唔知有無用不過試過飲得太多豆漿會寒，易柯
Bra就一定要買個好嘅，之前著開2扣，而家4扣粗帶，一開頭好緊，但著著下就舒服反而再著返68個啲好似無著咁好差。得閒要撥肉撥返去中間，由背撥入去
乳頭下面有個穴位可以禁下佢不妨一試

利申 平胸絲未成功不過著返靚bra舒服好多

我都想知 我著開個啲都唔知咩牌子嚟

你試下拎個胸黎坐
坐坐下就會大

我嚟緊m呀 每次頭兩日都痛到落唔到床咁制
絲打有試過山藥粉？

我162cm 57 kg都係b

9年前聽過,(不過又唔係必食食物,唔好食太多la,過下口引咪算)
大約話d雞打針,D藥最後積埋係雞翼尖 >雌激素
btw,豆漿我都係適量飲
一黎好多基因改造野,二黎聽好多節目講過豆漿>雌激素>乳癌cases

女仔個胸好緊要ka ,可能我太驚la,不過都唔敢食多

一買返黎就係扣最出
多兩三格係預你瘦/洗鬆
扣到最入都鬆就要換

太cool戴果刻係靚 但長期壓實血液運行同淋巴唔好

我依家有B呀不過係細B
到底可以點樣肥係個胸到而個肚腩唔再大落去

我已經一日三餐乜都食 都唔係點肥到(胸)
161 10x-11x 依排冇磅 唔知有冇肥到 如果要增肥 食乜好 我肥晒係臉同肚

原來你係絲打 一直以為你係巴打
唔該曬

我之前睇高登個豐胸post 啲絲打講
你可以試下

呀我都係著4扣，
平時著bra一定要撥！
由背撥入去正解

我就係覺得緊有用所以成日扣到最入

我都係肥係臉同肚

好 唔該曬

跑下步,郁多下個胸先

肥哂全身淨係唔肥個胸

我著個陣有撥到 但出出下街佢就會走左位離罩 其實係正常定唔正常

連個天都唔鐘意我

肥得最明顯係手手腳腳

好開心喺度同大家一齊討論

山藥粉我之前都有上網見到。。。
但覺得難買所以冇試過

豆漿有用，但真係寒
我每次m到都痛到仆街
所以黎m就唔飲
平時得閒就飲

bra就大家唔同睇法
我覺得自己係肥底所以我揀緊啲幫我收副乳

仲有咖啡縮胸！

利申: 之前座c望d依加穩定D cup

我中二田徑校隊已經有B,唔係日本size

我手腳反而幼 臉就真係

我試過日日飲豆漿個幾月
有大到
但成個人一齊肥

結果我死死地氣減番肥

我都好開心咁多絲打分享
山藥粉一田好似有得買
我耐唔耐會飲咖啡 係咪要戒左佢

好慘 唔好放棄 一齊努力

我想大到去c

咁唔俾面你？飛左佢，同我一齊

女人如果連屎忽都無就唔正常

屌你老味吖，你咁撚勁唔去開間豐胸公司？發死你啦

咖啡同咖啡因飲品都係少飲好
我真心信咖啡縮胸，
因為次次飲完都覺得細咗
加上自己好憎咖啡
所以考試先會飲黎提神

山藥粉我試下先

仲有除咗戴bra嗰時撥肉
平時去廁所都會自己撥下(記得的話)

最好就去有人幫手揀bra俾你嘅舖頭啦

我放棄啦
好彩我屎忽夠大夠翹
男朋友都淨係揸我個羅

我好鐘意佢

我都係咁按大左
唔識就收皮啦

絲打有無鋪頭介紹

屎忽如何翹
我屎忽大，都算firm
但我想翹

我都想知 留名學野

我有做開運動keep 左好多年
不過我知做深蹲有用
但係好易做錯姿勢傷失頭

冇 因為我去開嗰間都係cheap嘢
但佢有人俾意見你
又唔貴所以我暫時都覺得ok

好多間都出名 ，又有呢種服務
但我學生哪有錢

帶緊Bodibra 佢會有人幫你教帶又教你撥肉
但係我覺得都cool同緊 帶完會紅左有印

唔該曬你先 我都係學生

深蹲我做過！
但第二日會行唔到

利申唔做運動的
今年目標想自己可以keep住做運動

我依家著開都係會有印

每晚15分鐘
主要按筋骨啲"那"位
唔知自己按有冇用
最好搵你條仔試一排
我條女俾我按左半年明顯升左成個cup

大約how much

唔可以操之過急
體能要慢慢練
可以既話搵啲有操開既朋友睇住姿勢會好啲

同埋因為我打排球所以下身比較firm
你可以試下

唔該各位分享
各位絲打可以繼續分享留低方法 萬分感激
我訓先 之前上網睇夜訓都係導致平胸既原因

排球
我覺得所有打排球嘅女仔個patpat都好好j
我都好想有

黑豆漿係咪都得 但寒唔寒架

認真 增肥

紅字
唔撚係掛.jpg

唔做唔做運動阿！

做多啲運動
有益身心
平胸都開心

都貴貴地 around $25x-$3xx up
睇下佢建議咩款俾你
除左bra 仲會有包得勁d既背心同全身既塑身衣
塑身依成千蚊件 着又麻煩 同埋我好怕熱
服務係好既 佢會建議你兩至三星期去佢地到教下bra
帶睇下你改善胸形既progress
但煩在佢係prepaid card
要你俾左幾千蚊先 每次買野扣錢
建議你同屋企或者朋友夾 因為張prepaid有限期

有咩運動唔會腳粗
我甲組腳

冇用 唔洗試

我覺得游水有用
身邊有兩三個fd 有瘦底有易肥既
細個操過水 個胸型同size都幾好
但唔知係咪我個人比較fail 由細到大都識游都冇咁既效果
patpat既話 中學時期有跑下步同溜冰 所以個陣都keep得firm firm 地
而家一停左就冇晒

謝謝你
但要prepaid，不了
學生死窮撚

塑身衣我都有著
不過唔係貴嘢啦當然
但我著完瘦咗又大波咗又冇咁寒背咗
不過著嗰時真係吊頸feel

我今年就係開始要跑步，希望keep到，
平時冇乜運動表示有啲辛苦。。。
溜冰啱啱學識咗
等我溜多啲先

Errrr我都唔知
事關我都腳粗

千其唔好 個背厚到仆街

個陣溜花式要好大爆發力同成日提腿
有興趣學上去啊 其實好好玩

我都係學生 就係因為咁更窮
佢可以分期既
個陣一心諗住想升級 又一直覺得自己帶錯bra

成日俾呀媽串我細 話我衰野就遺傳 好少少都遺傳唔到

95磅，個胸得30
喺bodibra著j/k，而satami就買32c再改

個人覺得bodibra係有用嘅，不過唔抵
同埋佢啲杯好撚細，成日迫住買
又唔會俾你揀你想要乜價位的bra
淨係叫你買最貴嗰種
我中學戴左兩年到就冇再戴
因為會勒到膊頭嗰到又凹又紅

其實好多女仔都係肩帶太長同扣錯位
所以個胸睇落細左

我本身大細胸，所以一邊會sip pad ，個邊成日離罩。撥返就岩返位。要勤力撥肉

著過兩間B字頭功能內衣，個名長啲果間得個緊字，將我成個胸壓到扁個胸底又痛，著衫都唔好睇又平又好似得返上胸啲肉。

短啲果間幾好，keep住follow up換左2次bra，係貴啲，最平4xx-500，愈大胸愈貴，買package平啲但預買3-4個bra最少因為兩三個月會換。

不過我唔知佢啲size點分，佢第一次比E我，而家已經G，傻的嗎平胸女邊有E頂盡咪B，笑到我pk，我諗佢間鋪係由E cup起計。

同埋我比較瘦，要著65，但普通bra shop都70b/75a好鬆。

非廣告，最緊要買自己舒服嘅。

Satami著得舒唔舒服，我見佢最細70無試過

留名學野 個屎忽好大但平胸

買蔡太啲bra

瘦底 著開wacoal 買開70b 留名學野
呢排得個肚同屎忽肥左，個胸完全唔識大
但都已經算好 因為之前係乜都唔肥
其實wacoal啲碼係咪偏細？

平胸拎留名跟進
我男朋友同我講我有對大奶就永遠唔離開我
我都係好似上面巴打教路咁按呢啲位
不過係沖涼落沐浴露按
乾按真係皮都甩
沖完都有再用豐胸gel按
個重點係要用力！！！
上網睇啲教學對大奶撥下撥下就搞掂
但我地係細波怪！就要用非常手段
大力啲先刺激到啲穴位同淋巴
我次次都按到紅左 （有時仲瘀左）
試下一隻手撥起少少肉
另一隻手渣實一邊拳頭用指骨個位
跟住肋骨啲那位約背隻啲肉推到中間
過程好考柔軟度有男朋友幫手係好事
圍住lin上下左右 同埋lin對下戴bra既位都有穴位
出力「錐」佢推去中間
最後加拿大隔離上胸都係大大力好似捽瘀血咁捽佢
如果feel到一粒粒咁為淋巴唔通多啲按下
我用支野係work個形靚左但都幾貴成幾百蚊
學生好肉赤
絲打們有冇用過其他唔既按胸既野？
最好唔好痴笠笠

我成日唔記得食飯搞到增唔到肥
有一排食好多又冇肥到
天生消化唔好又後天搞到再差左
認真食左勁多supplement都冇用
咩大豆異黃酮 大豆卵磷脂 蜂王漿 野葛根 豐胸藥 乜都試過哂都成效不大咁
上面講果啲唔係好高劑量既藥黎 豐胸藥都有做足資料搜集先買的 健康都重要 （雖然我知我唔係）
之後我都係有飲豆漿牛奶食蛋芝士呢啲
始終都係唔多掂

bra方面想試下戴sleeping bra
因為我細波都算胸形仲唔靚
但係戴咩bra都好都係郁一郁就移位
有冇人知點解決移得好勁呢個問題
個bra係同一個位 但啲肉飛左去外太空
之後係一間唔算貴既ig bra shop買bra戴
雖然係淘寶野但我覺得比68好好多
我自己仲要大細胸一邊細b一邊大A
戴咩bra都離罩 加個墊係細果邊仲衰離得仲勁
因為上胸冇乜肉
佢係收肉集中都算唔差係我自己問題
戴左一排又按左一排有改善左既！
佢平平地粗著都ok
ig賣果啲都係差唔多廠係價錢唔同可以搵下

最後想問有冇人有中醫豐胸介紹組團果啲
為左大啲我乜都會試
有諗過再唔得大個自體脂肪隆胸
難得見到有認真豐胸post大段左 唔好no read我
長平們一齊加油 再留名睇練pat高手教路

34細b目標34細c
一齊擺低目標

飲豆漿堅work 已經見證過同班同學每朝飲 幾年後大到呢 起碼有e以上 其實樓主咁瘦試下食雞排囉
仲有個秘訣 見條仔多啲搓下你對野 堅work 利申自己條女本來小b搓到上c 其實有啲按穴位 可以上網搵下 樓主有冇八字或者外擴個啲

平胸+平屎忽 留名

留名食花生

想知會收大個d絲打係幾多歲
利申 奔三女

so far google過咁耐

綜合方法不外乎

1. 飲豆漿

2. 食木瓜

3. 食雞肉(但易生癌)

4. 雙手合十然後用力互推

5. 戴岩bra, 唔好著68

6. 著睡眠bra

7. 食多d含高蛋白質既食物, 如大豆

8.按摩胸部

我印象記到就係呢d

當然每個人對每個方法既效果都唔同

但每一兩個試30日就知邊個效果對自己最明顯

Satami可以免費改番做65
但唔係次次改到一致的size
So far ok
我有一件個肩帶俾佢改到成個bodibra 咁緊

男朋友咁耐以黎叫過我一次用胸夾佢
當然fail 左
屌 夾手指先啱啱好咋

應該唔好著bra去訓覺

你咩 size

我又係肥係個肚同塊面到
試過差唔多4個月日日飲奶食蛋都冇乜點大到

男朋友好鐘意打排球既女仔 佢本身有打開 好想教我打 個屎忽真係會正啲

深蹲有做過 但唔知姿勢正唔正確 唔識睇

好 佢應該好樂意幫他

點食都係磅數不前

打多左個他

山藥好似都寒寒地
本身日日飲豆腐
有一排加山藥薏仁粉
食到m又痛又少
最後去睇中醫
同埋效果一般
利申 細b

唔識游水 同埋對氯氣敏感
溜冰之前係當娛樂 依家都無溜啦

多食豆類
利申:算大波不過多肉

無著過 好怕熱

30D/E //// 32C

我媽都成日串我細 明明佢仲平過我

我唔知點先叫啱位

唔該曬 窮撚買唔起

會試下飲 但都唔敢飲太多 真係寒
八字有小小 但男朋友話我胸型幾靚

32 既話應該要 E 先夾到

我勉強夾到但會跣返出嚟

早餐：乳酪
午餐：要有雞/魚+豆漿
下午茶：豆漿/乳酪
晚餐：同上，但唔洗豆漿

外加質素好嘅矯型bra+按摩+胸嘅運動

利申：絲打，做齊以上，外加日子有功，由C到E。份量好難話到你聽，你覺得自己食緊嘅份量冇用就加。怕肥就自己磨豆漿唔加糖。

B 都夾到 ？

兩隻手交叉用力由背脊將啲肉逼去個胸到 好勉強咁夾到幾秒

唔該絲打

夾到幾秒 為左d咩
你 bf 叫定你想試

邊間既bra?

佢叫 我先唔想試 明知無可能

個情境係咪好尷尬

我頹左下扁左下嘴望住佢 佢話算啦唔緊要我等你大左再夾

唔怪得要豐胸
比女友跪係到幫自己夾腸真係好有滿足感

我係訓係到幫佢 佢話想對住我個樣

覺得個胸越尼越細
一個啱既bra真係好重要
肥絲 51kg 157cm
以前就32D
依家就外國牌子32C
其他就32D
之前係台灣買bra佢話有E 台灣size都係打飛機唔準
肥係下身到 對腳粗到喊

見到成件包到實晒 我即刻同個sales講 我見到件野都熱

大籮係正，不過唔係坐得多嗰啲囉
想大籮靚要練，你估真係坐得多大就正咩
如果坐大個籮就話正，等於肥仔有40吋波然後問：女人唔係鐘意男人40吋胸咩？

食療 之前上網睇到 好似幾work
要晚晚都食先最有效 但我太懶
我隔一排會整一次（around1星期1次），個胸都好似漲漲地

材料：
酒釀:100g
雞蛋:一粒
紅糖:適量
水約:300ml
做法：300ml水煮沸後加入紅糖攪拌均勻，並打入雞蛋(蛋可以打散成蛋花，也可以煮成有糖心的蛋包)，在中加入酒釀

做gym
谷大個胸肌

我覺得遺傳先係最重要既因素
啊媽本身大 家姐再大啲
明明日日係屋企都食一樣既野
我仲間唔中做下運動飲下豆漿
但家姐仲高過我大波過我輕過我
日日係屋企比佢地兩個笑

利申家姐32E

有冇諗過隆胸
我見有種係用自體脂肪
仿真度都幾高

圖？

都唔算細啦

只求有c

有無人試過蜂皇漿+豆漿+綠茶？

以下係我做過既野
豆漿+山藥粉+青木瓜+葛根粉
午餐+晚餐多類食魚/雞 (魚油唔肥有益)
淘寶買果D 豐胸按摩器
做gym (通常女仔唔做胸部運動,以為男人先做,但其實瘦埋手臂之餘,可以令胸形靚d)

個人瘦左(著裙冇乜逼爆仲有空位)但個胸好似大左(著緊個bra 就黎唔岩著)

30b 覺得自己已經收哂皮 但諗住試多一次豐胸藥

做唔到完全包住

lm

你啱

會試下

我要胸肌做咩

我媽平過我 家姐有D

緊係有諗過 但男朋友又唔多想咁

則係好似男上咁 不過 diu 你個胸？
跪係到都可以望上黎

我會試下

唔好灰心住 我相信我會有變大波既一日

太大個女仔都會好辛苦 我得B咋你唔好再打擊我

求增肥教學
利申：168cm

幾重

但豆漿果D唔好黎M飲啊, 同埋我會叮熱黎飲,
仲有我睇過一個32f既大陸女仔既post 佢屋企成日整豬手食~你都可以試下,
最緊要變成習慣, 唔好心血來潮堅持一個月又唔做
之前我見台妹C->E 個POST 佢都用左半年先咁大

豆漿全部都自己磨？ 買果啲work唔work？

平胸矮人已放棄

我就覺得睇樣行先過對波嘅

利申:巴打

樓主b男朋友都嫌棄真係唔知足
利申:條女a

我都係勉強夾手指
之後佢就冇掂過我對釘
我話男朋友渣下會有用啲
佢話上兩手渣完都冇用我又點會有用
姐係唔想掂我 難聽過粗口

仔應該個個都想要C
B對佢地黎講唔撚係波黎

其實 A cup 同 B cup 有咩分別
利申：呢兩個 size 都冇試過

夾手指

葡萄樓主男朋友 我條女覺得波細好睇啲

搵個唔睇波既男仔咪得囉,例如我

Satami bra幾好著 ，但貴

我男朋友唔係

咁佢又無講得咁過份

明白

會有希望架

自問樣唔差既 佢個陣都係話我幾靚先溝我

所以我努力緊

佢葡萄緊人地男朋友

呢到有好多絲打啱你

幾錢左右

啱啦，波揸多幾次就厭，樣靚有排睇

晚晚係到諗 點解人地有得夾腸我冇

現實好似係相反

留名學野

利申 : 女友aaa

我都想大波d
留名睇教學

因為我有個朋友幾大波 佢成日都話如果我好似佢咁就好

幾大先 咁你點應佢

161cm 48kg
肥哂喺個肚度，由細到大都係咁
腳正常，屎忽好大，男朋友好鍾意揸
我都係想要波啫
以前34，而家變咗32，我都唔知點解

$3xx-4xx 但佢會sell你最少買兩個

有d人天生大/挺

佢嫌你胸細你又笑返佢j又短又幼
最好佢插入去個陣加多句 你入左未
包佢以後唔會嫌你

[size=2]其實我嚟學野/size=2]

我男朋友都係咁 佢會係我面前睇我個大波朋友啲相 仲話識到佢就好

下 咁我覺得你地小心d好喎 明星就話識唔到啫 識身邊既人真係話咁易

黑芝麻加白芝麻
炒香之後加豆漿放搞拌機打碎
我表姐飲左一個月a變b
身冇肥過

唔知34D定36D 仲要幾靚女
我話咁你要佢囉

男朋友鐘意meet我面珠咋 夠肥

唔該曬先 諗下買唔買

費是佢唔開心啦

我朋友有男朋友啦都 我信我朋友唔會搞我男朋友

試下先

豐胸同減肥係咪不可兼得
香港地個個男仔都腳膠嚟
我真係寧願有腿好過
講返正題嚟m之前個胸咪會漲痛既
趁佢痛果時按摩下佢(搓下，細細力揸，唔係撳穴位果隻)
好似有啲用我發育果時會咁做
另外爸爸牌子的話我覺得s牌同w記都好著
不如絲打教下我點瘦腿

嚟緊m按摩有無用
唔該曬
我得閒就會拉下筋 同埋將對腳垂直貼牆擺 唔知你明唔明 我唔係好識形容個姿勢
多啲抬腿 隻腳會firm啲

吹咁大啊，bodibra最大jj咋
或者你買邊條line？ 有朋友b cup都要買佢個f
我買到jj再改帶 就出面最少都買h cup嘅

女朋友本身有D 佢第一次拍拖 同左我一齊之後 因為長年累月咁俾我按摩嘅關係 佢依家成功有E啦

其實依d嘢天生 我按唔按佢都會發育變大架啦

你 bf 之前 post 左你一個英國牌子 uk 30G 出黎喎
真心想問 你覺得包得好咩

你都靚女 + 白滑長腿啦
唔好傷心

我覺得幾有用個胸會暖暖地好似血液循環好左咁
抬腿我唔係keep住做睇嚟要堅持先得
多謝絲打教路祝波濤洶湧

點解我按完都無變大

聽人講有個台灣爸爸牌子叫mm都幾好 個價都ok 仲有啲姨姨幫度size 有無絲打試過呀

我男朋友唔係腳膠

唔敢講靚女 見得人先

我試下
祝絲打有白滑長腿

試過 朋友介紹 用咗一個月 覺得幾好阿 幾舒服！之前有學生優惠仲有折 d 姨姨都幾好 有教撥胸同點帶個d 好似見都幾多分店

我都有諗過自體脂肪 但係要日日按摩先會自然
我睇中個隻見有好多好評 諗住都唔得就由佢平一細
增肥對我冇用

買咗兩個 有個有矽膠有個普通 普通個個舒服d 因為有矽膠個個唔知我帶錯定點 個胸d肉會好似"cool"住咁 凸咗出來 著貼身衫好核突

push up買細是常識吧
遮到點就當啱㗎啦

我覺得英國牌子包得好差 d帶又幼
你有冇牌子推介下

買 lace 果d啦 又舒服 包得又好d

無啊 我依家都係買肥婆矯形bra搵人改

講返正題，絲打試下一日三餐準時 早餐食多啲奶類豆類製品真係差好遠㗎

Mm既lace ?有錢先買 窮學生

肥婆矯型 bra 則係點
咁你果 d H cup 係咩牌子

日本買 矯形都係s記買36/38呀

買d 36E 改？
日本係咪樂天

G 唔係樂天

咁邊到買
btw 分唔到你地邊個打邊個

日文網 我都唔知佢用開邊個
佢識日文 同埋佢本身唔係30G 再大兩個

係 UK 個計法奇怪 d 姐

Squat

好煩啊你地騎劫個post
我已經轉話題講翻豐胸架啦 做乜啫

明明大過G cup都可以話關計法事
你贏囉

騎劫完畢
仲有冇其他豐胸 tips ?
btw 你係由咩 size 豐到 咩 size?

好心你唔識就留番比你女友答啦

係呀 我見佢地有學生優惠 折左都無咁肉赤 好吸引咁
你去邊間買架 啲人話尖沙咀個間啲姨姨都好好

用返你張圖
佢上一個喺英國買嘅係65J
其實我都唔串
但你睇返張圖啦 點會係G
Btw 我唔想再覆 唔想騎劫人
我退場

諗起有個frd日日搏命食雞 但得個B 真係登佢可憐 利申above E

哦 咁 GG 囉
我係想講 UK 本身已經多左 FF GG 呢 d size, 所以計番差唔多
仲有 UK 係冇 65 得 30

搵過個男朋友啦

大D表示同意

總有方法得既 加油

我食無定時

我好鐘意佢 雖然佢成日發我脾氣

你地係咪講緊我

芒果木瓜牛奶 飲湯 食魚 同埋叫男朋友多d按摩
我都係唔食木瓜咖 但係芒果木瓜牛奶好飲
由識我男朋友果陣33c 宜家係36e
但係飲湯食魚 係我由細到大都好鐘意
所以宜家食唔知work 唔work

波細真係幾靚都無用
寧願要d-e 正常樣都唔要a級超級女神

Btw 答返絲打
我女朋友一年前開始食芝麻粉、豆腐花
食左半年左右

大都無大過

diu 你
本身瘦底係難d

d-e 正常樣 好多人已經當係女神

我覺得身體要有個共識知道幾時吸收營養 盡量準時啦
早餐一包奶/豆漿就點都要㗎啦

唔食得芒果
我試下飲多啲湯食多啲魚

波又唔係大 又唔係女神樣

朱奶得唔得 認真問

朱古力奶好多化學野
買鮮牛奶啦

係英國 d 奶先會平到水咁

我就係tst買！ 咁岩同學帶我去 不過我唔係住個邊 所以下次應該去第二間 個陣兩個折左好似六百幾定五百幾 有翻工先冇咁赤

留名睇教學

施捨咁

點解我遺傳唔好少少 要遺傳左去爸爸果邊

聽個陣又唔係話似施捨 佢話唔係介意我唔大波只係如果大波會更開心

我爸爸個肥仔波都好正

我發現上面成功既都係由c到e /d到e
姐係本身大波基因 ...

巴打留名學野

求b到d成功例子

香港既話試下bodi bra

全家平胸 我係b cup開始

升左幾多

有冇人試過睇中醫豐 香港邊到有 台灣就好多

其實胸呢家野整定架 向命運低頭啦

蜂皇漿係有用 因為激素多，但我唔知過左成長期食仲有冇用，我表妹小學六年班開始俾佢屋企人要佢食，依家有G奶咁濟不過有副作用係生得矮

其實大部份係天生/違傳。
天生胸口無肉都無辦法，市面果d豐胸膏都係緊緻唔會變多肉左。
著開bodibra。
係貴，但收副乳同集中得幾好。

B上E

分享吓

多數基因問題 好難冇啦啦可以變大

但可以做gym 推胸 會有幫助

Pat可以多做深蹲 線條出d會好睇d

利申 巴打

49kg

Sor 未訓醒

有排成日按好似大左少少，最近無按又好似打回原形 都唔知係黎m前谷大左細返定咩

利申：細b 41kg

主要係收返側邊d肉，由中學開始都係戴d托得比較好既bra.果d咩68/ck就完全無戴過。
無特別介口或者食d咩。

可以話係矯型bra.四個扣果d.
托同修得比較好，平時做嘢陏下都移位果d就唔好戴啦。

bodibra會叫廠整俾你㗎喎如果唔岩身
我最尾嗰三個就係叫廠整

前後等左三個禮拜
次次去買都唔會有現貨

Btw it is J, not JJ

想試下 唔高唔緊要

唔該巴打

B上到C已經好滿足

我唔信

好多絲打都著bodibra 試下先

食避孕藥係咪會大

我淨係聽過可以推遲經期

試左冇咩變
我願意拎10cm換一個cup

利申170

走長腿路線算啦

我本身都肥底
但個胸越黎越大
我諗應該係帶得d bra 岩左
同按摩多左🙈
我之前會用body cream 日日按摩下
有成果ga

快D仆野生bb,之後個胸會變大基於荷爾蒙影響

利申：讀生物jj

你咪就係失敗嘅例子囉 邊有得你唔信

應該都不外乎按摩個d？

買過 triumph同regina miracle既bra,都係着70/75c
但係覺得自己得b..
唔知邊間d bra好着同集中，有冇絲打有好推介

[/quote]

男朋友咁耐以黎叫過我一次用胸夾佢
當然fail 左
屌 夾手指先啱啱好咋[/quote]

i know that feel

最後點

明明媽媽同家姐都大（好似有e定f）
但自己就
男友個肥仔波都大過我
成日好想自己大d等男友開心下
雖然佢每次都話鍾意我個pat多d

留名跟絲打學野

有得換既話5cm都濟

Satami

+1

話用身高換果d 絲係咪都係 A/B cup ?

其實個人經驗，以前條女有俾我揸，果個暑假大左成個cuo 以前唔鍾意俾我搞，宜家成日想我搞佢對野

呢啲野天生
我女朋友家族遺傳 咩都冇做過都有F

係呀屌你

出15cm換 咪同我爭

絲打幾高
15cm我出唔起
利申165

遺傳真係好大影響
15歲開始增肥試過瘋狂食木瓜，試豐胸藥，精油
一路到宜家有keep住嘅係飲奶同定期半小時以上帶氧運動（跑步）
但到宜家（18歲）都仲係AA~A
162cm, 49 kg
屎忽係大（35），但喺我嘗試豐胸之前已經係咁大
我父母個邊d親戚個個都偏平胸
同埋我自己本身天生冇生腋毛 我覺得自己應該唔夠女性荷爾蒙
而家已經接受現實 唯有有盡量將僅餘嘅腰腳屎忽keep靚佢

170 換埋都唔算好矮（掛）

同埋我想試多次食野葛根
知唔知食幾多點食先有用同安全

我條女又係肥腰, 一瘦就瘦波先, 仆街

唔知
我都想試但我係英國唔知點買
最近愈嚟愈肥 想減肥但聽人講一減會瘦咗對波先 本身已經無乜野 再瘦仲衰過ipad

最慘係肥係肚腩 瘦係波

推一推唔好沉

如果可以肥到有波我唔介意再肥d
而家係肥得嚟無波

飲木瓜奶

我意思寧願要多5cm 少個cup
我都係走先

49kg好難有胸喎
絲打你應該太瘦

咁170 53kg呢
求增肥方法 減肥就知得多...
食得多好似都冇乜用咁我食量已經同男人一樣

男朋友都嫌我屎忽細 但呢啲天生瘦地骨盆唔大 可以點？ ？
佢話我唔做運動所以咁
但我想講我肯定做左運動之後都唔會變做佢想要嘅肉地patpat

同我男朋友好似
請你食屎再氹返你

睇黎你最少 E cup

做Squat?
盆骨大仲慘呀絲打
買褲又難買, 買裙有時著到pat pat勁大
盆骨大=/pat pat有肉
好似生過仔既c9咁

完全明白
買褲永遠因為個屎忽買大一碼
上下身個碼永遠唔協調

大力啲揸自己個波好似會大啲當然唔係揸到痛嗰隻啦

同埋你食多啲野啦，有肚腩唔係問題，有胸嘅你男朋友就唔會理你有冇肚腩

agger
明明冇乜肉但同人講28腰 嚇死人地
最慘pat形都唔靚著得好肉酸...

好似宇都宮對波咁咪唔理你有冇(少少)肚腩囉
得A B C cup仲要有肚腩

明明唔係28腰都要著28腰褲

有無絲食過山藥粉？係咪有效？

豐胸唔識
瘦腰一定係做深蹲
唔好跑步

其實真係要肥d先會胸大啲
我23歲前都仲係a, 個人永遠唔過100磅(165cm)
之後可能人大咗 身層代謝慢
重返10零磅，個胸先大返啲
不過真係有5磅去pat同大脾，3磅去肚，1磅去臉，1磅去胸
而家11x磅就個cup數叫好睇返啲

另外飲豆漿有用，不過會好寒，熱飲+用薑煲過先好
唔好為咗豐胸就搞壞身子

試過51kg啦 但真係太肥
49kg bmi已經18.6左右啦

做下一定既重量訓練用肌肉墊厚屁股都有幫助，深蹲啦

做gym練胸肌

有冇人試過ig shop mymybra d bra
好平又有好多好評咁

中學雞冇錢買貴bra 著得舒服就算了

買左
mymybra同sisters brabra都幫襯過
一樣大陸bra黎
我覺得都幾舒服同埋款都靚
矯型我都買左試緊
sisters brabra個店主矯到好靚個胸型
不過ig bra shop多數都係淘寶
但價錢又有啲相差
兩間睇mymy啲bra有時會平過sis
但sis果間有時貴十零蚊有埋底底

我買左mymy果間既 sleeping bra
好似自膠唔多岩size
但係係舒服的

試過sisters brabra 覺得戴得好辛苦 就冇帶

飲多啲豆漿🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️ 豆類製品聽聞都好有用 不過重點都好似係遺傳？🌝
利申應該大過絕大部分在座女士們🤦🏿‍♀️

我買過2、3次
第一次買唔岩size
果陣係店主係到
我問佢岩唔岩 我自己實在睇唔出
佢話岩
戴戴下發現離罩得好厲利...
應該根本唔岩

早兩日再去挑戰一次
因為實在買唔起貴bra
係個少少肥既店員黎
本身個店主比我自己試
我又唔知岩唔過
試左34b我問佢岩乎？佢話岩架啦
點知又離罩得好勁 又狂走位咁
我就以為自己要戴34a
點知佢幫我度完話32b
我戴下又真係岩岩好
不過啲肉走哂位吱左出黎
希望會再有改善

但其實我睇上網度自己都係34a
唔知點解32b岩好多
有少少谷胸但包實哂啲肉同點郁都冇走位

唔係ig shop黎架咩？佢就咁寄過黎我冇得試
個bra帶到我有晒紅印 個店主又完全冇幫過我

係呀但佢賺到開左門市係旺角
我買過3次就係第一次上網買
第2次係第一次去門市
著完唔多對路
第3次再去就岩
btw我都係有紅印喎係下胸
試下戴無痕bra?
同埋cool住果個位記得多啲按下通淋巴

得罪講句 18.6都叫肥
抵你冇胸

無痕係指唔會露個胸型姐我諗
唔該晒絲打

話豐左好耐都冇大既絲打
應該係做漏左野
豐胸要通乳腺，植物雌激素，脂肪，蛋白質同時有先得
同埋唔係做1,2個月就有效果，
起碼3-4個月先有小成

通乳腺可以上youtube搵户濑恭子睇下點按，
google胸部穴位圖禁下，
食大豆卵磷脂

植物雌激素可以食supplement，
例如：大豆異黃酮，野葛根......
留意唔好過50mg就最安全
再唔係黃豆粉牛奶同食亞麻籽粉都有用

蛋白質脂肪呢d，食多d蛋，牛油果，肉，牛奶等等

利申：豐左一年 70A去70E

食雞肉食蛋
飲豆漿 街市豆腐舖個d 唔係便利店個d
戴岩bra 我係著mode marie既 幾個月就要換一次
一定要完全岩size同瘋狂撥肉

利申 32e

睇到咖啡縮胸心諗唔撚係掛，每日都飲一杯
早餐要轉飲豆漿

想問有咩牌子嘅bra 係for集中同收副乳
依家戴緊wacoal 成日走位同少少八字

飲木瓜魚湯 得閒學下點煲
同埋按摩多d真係有d用

買前扣係咪會好d

無
整吧

副乳其實要做運動整走
想集中d要戴岩下圍
下圍鬆就走位架啦

我每星期一杯都即刻戒
上星期無飲

mode marie呀 戴左半年 收哂

定satami好？

木瓜，我諗係用啲用
細個好喜歡，成日食，又會煲木瓜湯
依家D cup，中中挺挺，我諗都唔多唔小關啲事
同埋戴bra嘅方法要正確啊！

個post浮返上黎 覆返你先
你係唔係未見過JJ杯
專登喺櫃底搵返個bra出黎

btw我前後大咗8/9個cup 有興趣再講

睇下中醫or買bra？
但女仔唔好食太多豆製品同奶類啊 有機會會增加罹患乳癌嘅風險 我有屋企人已經岀左事 好多時後天嘅影響係西利過遺傳 所以絲打要小心揀豐胸方法

之前每日沖涼都按下胸
按咗幾個月 有日就發現大咗
不過只係穩b
宜家係咁飲豆漿 希望有得救

其實點分大b定細b？
同埋係咪唔同bra嘅牌子有出入？
帶過wacoal同Leona 啲size都有出入

利申瘦底 大食但肥唔到

求教學

有教學未

想問下青木瓜粉邊到有得買

我而家每日食芝麻黑豆粉+山藥粉+大豆卵磷脂 我驚會導致乳癌 但我又好想大波

除左山藥粉 其他係邊到買架

邊到揾黎要食依啲？

上面有絲打話豐胸要先通乳線 通乳線要食大豆卵磷脂嘛 仲一年由A升到E添
另外芝麻黑豆粉就.....啲人話豆漿豐胸嘛 咁我見點點x芝麻黑豆粉平啲 我諗功效都差不多 咪食囉

芝麻黑豆粉求其去點點X或者綠盈X都有啦 而大豆卵磷脂我就去卓悅買 求其見邊隻牌子最平咪買 好似話大豆卵磷脂除左可以通乳線 仲可以令個人聰明啲

絲打你小心d 我都唔敢食驚有乳癌

你咁樣講一講我好撚驚

食避孕藥

鬼妹朋友教lol

係咪有絲打想試bodibra
我張卡仲有淨錢
有意gmail leung8264

我本身都肥妹黎
不過個胸經過保養真係會大左同靚左
1 用cream 每晚都按摩佢 由外至內
2 我自己食多左蛋白質
3 做下運動 有練一練胸 會挺d
4 我好鍾意飲豆漿 都覺得小小用 我係買點點綠果d 黑豆漿粉黎沖

唔好帶太細cup 既bra
我係屋企訓覺唔會帶bra

以前triumph D
而家 F
去日本買要G

有無絲打試過用豐胸膏？ 見到ig賣成500幾一支但好多好評 唔知work唔work 有啲心思思

ig唔敢買 好伏咁
利申 未用過

豐胸膏好多流野
飲奶去哂高度到
我都想知中醫豐胸有無用
上網睇過話脾胃唔好所以營養去唔到胸到
之前溫書成日坐 坐到 Pat Pat 大不過迫自己做深蹲 加拉根對腳都 keep到
近排食多啲蛋白質同下面果啲
卵磷脂 (通乳腺)
魚油(增加靚脂肪)
同野葛根(增加女性荷爾蒙)

你叫佢溝過件大波妹囉

去力威 搵胡師父

本身食緊日本cando 豐胸藥
唔小心買多左
有無絲打有興趣接收

我見有人話dhc豐胸丸正
有無人食過係得嘅？

年頭係日本買左兩包
試左半包黎m好似少左好多咁就冇左食

仲有包未開過
有冇人有興趣試

上年開始減肥瘦左10kg左右
依家160cm 50kg
中間keep住飲豆漿/青木瓜牛奶
個胸叫做冇細到 34b -> 32c
(細c 有d牌子著32c會離罩 ）

諗住試下酒釀煮蛋
有冇人試過？

目標係32D
最近食番多d但都肥晒係個肚腩